[616] 民陣聽住 我要sing hallelujah

咁做唔單止係多謝班耶教徒佢地既付出
仲代表住香港人願意擁抱西方文明同中共差異很大
（美國都係基督教國家）
如其叫啲老土既咩 [李家超x3 超x3] [林鄭x3下台x3]
我寧願sing hallelujah to Hong Kong

100萬人大合唱 大家話唔好？

好-正評
唔好-負評

夠一兩千正評 我出文宣掉比民陣

你咁做同之前拎聖經個post有乜分別?咪又係消費人地宗教

100萬人大合唱 大家話好唔好？
呢句野真係好尷尬

好唔同 至少我係感謝既心

同埋我諗佢地都唔介意有100萬人一齊唱聖詩
淨化下香港

如果佢地出聲唔中意 我一定唔會做
有冇基督徒巴打？

大家唔中意就由佢沉la

老老豆豆 有d 人話騎劫人宗教 人地宗教都係最大受害者之一 有乜騎唔騎劫呢？ 同埋我地係真心想主幫我地 我認為主係我地戰勝今場杖既關鍵

安排到而牧師又肯 既 我覺得場面好感動
佢哋真係每次都企到好前
除左信教 之外 都想表達一下心意

其實hallelujah係讚美神嘅意思
好似樓主咁改嘅話 成句好怪

利申：基督徒

希望基督徙可以帶領大家戰勝黑暗

🤣🤣🤣🤣